有冇人喺街度見到有人嘈交，自己都會躁底埋一份？

逢親喺街度聽到阿媽鬧仔，或者D客發爛渣大鬧staff
自自然然會變到好躁底，好想鬧人

班機延誤 強國客大鬧星洲機場
應該即刻拉去笞刑

你short左

喺新加坡周街聽人講Singlish講到好似嗌交咁，我直頭躁到想打人

係 會覺得佢地好煩

會覺得佢地好煩
係咪前世未嘈過

特別係屋企人
唔知點解人愈大愈唔鐘意見到人嘈交

wfc

有病就睇醫生啦

我都係